interview最驚邊part

自我介紹 因為無野好講

講英文

自我介紹：我以毒攻毒開……

interview 個part

用英文狂問d無準備好既野

處境題

問你d看似最簡單其實最難答既問題

100米賽跑

點解上份工唔做... 點解簡呢份工

擦鞋

有咩優缺點 最難忘的事 最有成就感的事

你仲有冇嘢想問呀

自我介紹 屌你都唔知要up乜

最近有次interview問情景題...答完之後不段問咁如果唔得呢? 問左四五次.. 冇經驗真係比佢嚇疾